話自己男仔性格既女人，比普通女人更深不可測

識過幾個女仔都話自己性格似男人，話冇咩女仔朋友，又話其他女仔好麻煩，話自己講野直接簡單

傾多少少傾深層d，開始價值觀呀，態度呀，諗法呀各樣既野開始同佢有矛盾有出入，就開始發現比男人更難相處

呢個真 好多時都係咁

比女人更麻煩既女人，先會冇乜女仔朋友，又以為自己係男人性格